<p>基于yaf的基础上搭建使用</p>
<li>yaf 3.0</li>
<li>yac 2.o</li>
<li>php 7</li>
<li>tengine 2.1</li>
<li>mysql 5.6</li>
<p>php.ini</p> 
<li>extension = yac.so</li>
<li>extension = yaf.so</li>
<li>yaf.environ = dev</li>
<p>


设定的缓存名:order_receive_xxxx(商品id号)位置:api module api controller  login_info 后台登陆保存信息 index  login controller




xw_admin  密码 直接修改保存为 MD5加密去掉encrypt 加密
xw_announce 公告 取消  入库  addslashes() 出库 stripslashes() 转换
ALTER TABLE `xw_announce` CHANGE `passed` `passed` TINYINT(1) UNSIGNED NOT NULL DEFAULT '1' COMMENT '是否审核1上架2下架';

ALTER TABLE `xw_gonglue` CHANGE `username` `username` CHAR(20) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL;
ALTER TABLE `xw_gonglue` CHANGE `url` `url` CHAR(100) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL;
ALTER TABLE `xw_gonglue` CHANGE `keywords` `keywords` CHAR(40) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL;
ALTER TABLE `xw_gonglue` CHANGE `style` `style` CHAR(24) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL;

ALTER TABLE `xw_gonglue_data` CHANGE `groupids_view` `groupids_view` VARCHAR(100) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL;
ALTER TABLE `xw_gonglue_data` CHANGE `paginationtype` `paginationtype` TINYINT(1) NULL DEFAULT NULL;
ALTER TABLE `xw_gonglue_data` CHANGE `maxcharperpage` `maxcharperpage` MEDIUMINT(6) NULL DEFAULT NULL;
ALTER TABLE `xw_gonglue_data` CHANGE `template` `template` VARCHAR(30) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL;
ALTER TABLE `xw_gonglue_data` CHANGE `relation` `relation` VARCHAR(255) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL;

ALTER TABLE `xw_category` CHANGE `arrparentid` `arrparentid` VARCHAR(255) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NOT NULL DEFAULT '0' COMMENT '所有父ID';
ALTER TABLE `xw_category` CHANGE `arrchildid` `arrchildid` MEDIUMTEXT CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL COMMENT '所有子栏目ID';
ALTER TABLE `xw_category` CHANGE `image` `image` VARCHAR(100) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL COMMENT '栏目图片';
ALTER TABLE `xw_category` CHANGE `parentdir` `parentdir` VARCHAR(100) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT ' ' COMMENT '父目录';
ALTER TABLE `xw_category` CHANGE `catdir` `catdir` VARCHAR(30) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL COMMENT '栏目目录';
ALTER TABLE `xw_category` CHANGE `url` `url` VARCHAR(100) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL COMMENT '链接地址';
ALTER TABLE `xw_category` CHANGE `setting` `setting` MEDIUMTEXT CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL COMMENT '相关配置信息';
ALTER TABLE `xw_category` CHANGE `usable_type` `usable_type` VARCHAR(255) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL;
ALTER TABLE `xw_category` CHANGE `letter` `letter` VARCHAR(30) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL COMMENT '栏目拼音';

ALTER TABLE `xw_article_data` CHANGE `groupids_view` `groupids_view` VARCHAR(100) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL;
ALTER TABLE `xw_article_data` CHANGE `paginationtype` `paginationtype` TINYINT(1) NOT NULL DEFAULT '0';
ALTER TABLE `xw_article_data` CHANGE `maxcharperpage` `maxcharperpage` MEDIUMINT(6) NOT NULL DEFAULT '0';
ALTER TABLE `xw_article_data` CHANGE `template` `template` VARCHAR(30) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL;
ALTER TABLE `xw_article_data` CHANGE `relation` `relation` VARCHAR(255) CHARACTER SET utf8 COLLATE utf8_general_ci NULL DEFAULT NULL;

将 xw_page 简介和联系 复制一份到   xw_article  和 xw_article_data 中  以后 简介和联系 就在这里 以前的废弃.
</p>